macbook pro問題

有無人mac機用zoom之後，個幾鐘就會好熱，但明明只係開webcam。。。問apple support又話叫我update部mac 到最新先，但應該唔關事下嘛，求教

+1
三粒鐘叉住電照zoom，熱到可以煮嘢食
等舊電爆咗就換新MBA／MBP
但仲健在
利申：2015 MBP，OS係Sierra

我2019mbp，正常又唔係4k畫質，真係吹脹

國家級運算

你試下將部電話開著相機1個鐘, 會有一樣效果